Youtube something went wrong

有無巴打試過咁樣，我想問可以點攪
次次reset 完個network 第2日就又黎過，有無巴打教下我